是日午餐 喇沙車仔麵

邊度食

地址呢

上水 好煮意
早上 十半至下午四
勁大碗

好煮意唔係雞煲架咩 去親上水都食
Btw睇落幾正

魚皮
賣相唔多掂喎

而家做埋晏就

聽日去試下

幾錢呀麵 好似好足料
上水無乜好食車仔麵

巴打係咪新開果間？我爸今日落去食話好撚好食 諗住聽日去試

咁多上水巴打
幾日前經過 見到有靚女派傳單 所以入左去食
係幾大碗 岩哂大食既我